毒撚真係唔應該同非毒撚拍拖

毒撚冇野做，每日唔係返工、打機，就係搵女朋友
平日wtsapp傾計，毒撚永遠可以秒回，亦大把時間同女朋友講電話
放假出街，毒撚一定日日都得閒，因為唔會有其他人約佢

但係女朋友係非毒撚就唔同了
佢平日放工可能會同人去聚會，同人做運動，同人打機。有時去玩就會好夜返屋企，或者玩通宵。
放假呢，就個個星期都有人約佢出去

而我，作為一個冇朋友嘅毒撚，就只能日日自己搵野做自己hea，星期六日就同佢朋友爭時間嚟見佢
一星期見得一日，或者加多日閒日夜晚食餐飯

毒撚永遠都唔會明點解堆朋友可以個個星期約食飯咁濟，仲每次都玩到咁耐......

真係女朋友？

This

你女朋友好愛你既

又冇得唔比佢同friend去玩

仲要擔驚受怕

自己係毒撚冇人吼，又冇乜朋友根本唔會有咩危險

但對方就唔同，識啲咩人自己都唔知，可能個班Friend 入面有仔想/已經溝緊佢

最怕帽咗都on99唔知咩事

中出完即飛啦仲諗？

gay

應該係 毒撚真係唔應該拍拖

兩條撚

邊度有

冇錯
曾經有個極之外向多男仔fd既女想同我一齊
但我真係勁驚會俾帽我帶 成日同一堆男去酒吧玩
而且我同佢既生活 性格都差別好大

所以

毒撚都有女?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

有男仔fd都算，但成日蒲酒吧...

就係咁先慘
寧願A0了

呢句真

毒撚就好應該返屋企自摺學咩人溝女

無論條女毒唔毒，你都係溝唔到嫁喇

[black]just like me[/black]